(多圖）有無巴打識得櫬下衫？

一個只屬於香港人嘅outfit 交流平台，唔單止可以分享自己衣著配搭，亦可以從中參考其他人嘅outfit。

如果你或者你朋友對櫬衫有心得，歡迎投稿比我地

Instagram : hk_outfitbox
投稿📮 Instagram Msg

如果投稿率高，我地更會參照外國一樣，每日選出最佳嘅outfit！
咩野牌子都可以投稿分享，不論名牌到花園街貨

PS : outfit 只 for 巴打

投稿格式
- 清楚的正面全身照（如下圖）
- 不一定要出樣 （可以蒙左個樣或露樣亦可）
- 投稿時請向我地標明Outfit 牌子(如有)

(以上全是網絡圖片)

ching一齊交流下

架仔日系

d褲腳做乜9

搞男人FASHION IG邊多人睇架,
搞女性FASHION先掂架麻,本身多女仔睇又多咸濕佬FOLLOW

Best of the day

而家襯衫係咪一定要搭支煙？

好撚on9 咁矮著乜都柒唔洗襯

就係無先需要呀

真係咁岩搵到

唔搭煙都可以 歡迎投稿

好柒喎兄弟

啲褲發生咩事

燃燒香煙飲啖酒

我都諗緊

所有不快都溜走

歡迎投稿

暫時第一個回覆最好 10分

日系style 不過見仁見智

7到 唔膽 睇

我發覺男仔/人下身好難著得好睇，好少選擇，唔同女仔裙又分短中長，褲又分闊鬆窄，仲要出埋褲裙

咁撚柒都貼出黎

其實都係 所以鞋同上身嘅配櫬好最要

歡迎你投稿

真係唔撚識欣賞

其實都係網上搵 歡迎你投稿 分享下你衣著心得

我投我投

多謝支持

係outlook 唔係outfit

一拉上去真係張張都係

Ok?

同意，10分

型不型

ching笑咩
古著

熊仔鞋

日系正喎 長褲唔一定要slim fit或者jogger既

投你老母稿咩 e到係連登 唔撚係5p呀

好耐冇見呢張圖
好似某版主自拍

可以用instagram msg 投稿比我地

好7

燒焊佬？

outlook 係整個外型 outfit 係衣著配搭

Outlook同外型打扮衣著完全無關
Outfit就無錯

比相你 你就開平台搵錢？ 搵食行遠啲啦屌你老母

點搵錢呀 ?

三張相都食緊煙
結論拎支煙襯衫=識襯衫

Btw
煙鏟死全家

近排買左件聖經金句TEE
巴打幫下眼

暴力系列 + 運動褲波鞋 --- 活力, 動感, 青春, 主動

攝衫 --- 咁著舞龍舞獅一流

色情系列 + 西褲皮鞋 --- 運籌帷幄, 高瞻遠囑

色情系列 + 休閒配搭 --- 寫意, 踏實, 真我個性

潮流尖端

放幾張比大家參考下
浪子look
斯文look
運動look

香討潮版經典人物, 唔記得咩名

ching 加多d vintage 好過潮牌la

屌你個西 好心樓主唔好po d mk 韓西look la
日系好好多

點解有wear唔睇要上你依個？

到頭來都係日系韓系

依家d小朋友淨係識jogger/ skinny 咋嘛
同佢地講fashion都係圍繞住d ig shop推咩 佢地就著咩
依家著闊褲 咪笑柒你囉
過多兩年各大ig shop吹奏闊褲佢地又會著架啦

jogger+nmd都無

多謝你意見 歡迎你投稿

呢個係日系

同意

wear 唔係咁多人用，instagram 大眾化得黎又可以集中

成個po最掂係呢個

第2張幾撚型

我覺得樣最緊要

講真
矮撚著褲除左skinny仲有咩選擇

就算第時闊褲興到好似jogger pants咁都唔會著
個人會即刻矮多10 cm

未到傷殘
岩岩好170

其實唔一定每套outfit 都係好適合大家口味 呢個只係一個平台綜合大量outfit 大家岩就可以參考 唔岩咪無視

可能著套足球波衫會櫬到

加油

如果你想視覺上高d 應該由上身著手
著闊/窄既褲根本唔大影響
如果你真係矮撚就應該更加多d留意架仔點著衫

有冇巴絲見過呢個廣告個model 我次次睇

Model

唔錯，我有friend 開左個ig 叫 japanotoko 分享d 日系style 同日本趣事。 交流下

ig果d都叫日系？

日系最正

留名

樓主第一張果種闊褲邊到買？
如果dickies874做唔做到呢種效果？

人地歌手黎 搵佢做代言